史上最勁既必殺技係咩？

我睇死實有人答破箭式

如果電話亭

必殺必殺技

電話禁極刀

講左幾多次 如果電話亭唔係改變世界

係創造新既現實

同原本既世界無關 只係平行世界

影響唔到主世界架老細

勁條鐵咩

宇智波反彈

比你講左

認真連續拳

反彈你個反彈

一定係瞬間移動，為你而動

之後揾人一試就知道厲害之處

行運死光

你都係想睇令狐沖潮文啫 我成全你啦

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

派派幫幫 普哇普哇普

羅莽連彈

係任何名後面加避開

猛虎落地勢

處境掉換槍

十二王方牌大車輪
我佛你

靚女個西

死亡筆記

奪命較剪腳

國安法算唔算

煉獄無雙爆熱波動砲

火之呼吸

行運超人差d比天才超人殺死 佢冇左幸運星就廢

邪皇焰殺黑龍波

係CALL 不理不理左衛門

超級無敵我愛你

搬石頭砸自己腳

缺點係一定要睇到粒行運星

但係尾好似進化左，粒星直頭嚮佢頭頂。
唔係太記得

辱華！

搵食姐

喂你射左啦

貼左響背脊

我佛你

係。

真係超屈。。。

火之神神樂loop住跳

口講成真揚聲器？

death notes

死人投票

佛佛佛佛佛

武漢肺炎

爆袋分屍殺

別天神

伊邪那美

屌你地唔答
單手揸筆（奧義）既
樓主開呢個post為乜喎

屌
贏晒

全宇宙都射得爆

認真的一拳

飛雷神

應肚即飛

starburst stream

pr拉

月讀

講到現實好重要咁
我有我想要嘅嘢做乜要返嚟？

習種共產主義鐵拳

聽講依招好難學， 我睇秘笈淨係睇到一半， 有冇師兄可以教我

咁如果必殺必殺必殺技呢？

學完依招再學埋魔犬慟哭破包你打遍天下無敵手

國安法

單手揸筆

我的痛苦在你之上

依招好實用， 師兄做乜唔早啲教我

笑到keke聲

千年殺

總辭

依迪安炮

蟻多嬲死象

十里不換肩

合左體咪無敵

鏡花水月

我都宜家都仲未知係未真係主角殺咗final boss

「我們是妖精尾巴！」

你已經死了

無月

無影撻

可能一直都係幻境

羅莽kick

其實自從出咗鏡花水月
之後嗰啲我懷疑都係幻覺

其實現實藍染已經成咗神
其他人全部仲喺ff世界入面

星光連流擊

無恥

如果電話亭係裝備唔係技黎